襯低吸納中資股同人民幣,劍指3萬8

亮劍未？

有啲野唔一定要比你地平民見到

總之有信心就ok

做人仔定期的巴打有福了

雜總在下很大一盤棋

對國家有信心, 定期好過炒股

點解咁有信心，分享下

對國家有信心唔洗理由...